第二波大嶼長輩圖！！！

今次呢批全部都係我整，上一波係夾雜其他人嘅作品，亦有人提到上一波啲字太多，希望今次呢批大家滿意歡迎繼續提出意見

推 記得唔好一次過send
要分開

PUSH

Push

呢批幾掂

巴打幫手睇下比下意見 咁樣出長輩片內容得唔得

请广传！没有这么巧！逃犯条例背后外国势力在香港的权谋！

中国的强大已经威胁到了美国，这都已经不是新闻了，疯子川普发起贸易战就是鲜明的例证！但这都不足为怕，国家的强大所谓冰冻三尺非一日之寒！

但中国人最怕就是卖国求荣的人！在历史上可得知，卖国贼往往导致国家整体利益大大受损！跟大家重温一下历史，

石敬瑭，公元936年，石敬瑭起兵造反，但是很快他就被后唐军队团团包围，眼看小命不保，石敬瑭毫不犹豫的向契丹求援，条件就是把燕云十六州割让给契丹。在契丹的帮助下，石敬瑭得以保全小命，但是他却将燕云十六州拱手让给了外族契丹。自此，中原失去了抵御外族进攻的屏障。后来的「五胡乱华」也成为中国古代最为黑暗的时期之一。

好文分享原文网址：

现在，香港的港英余孽林郑月娥便是现代石敬瑭，我们要有国际视野，G20高峰会就即上演，中国已经准备好的一手好棋对美国在国际舞台反击！林郑月娥偏偏挑在这时机点上修例挑起外国对香港的注意力，企图引起现代「五胡乱华」！

说起石敬瑭向契丹跪求称儿这件事，「认贼作父」这个词，简直就是为他量身定做！借古鉴今，林郑月娥全家都持有英国护照，儿子丈夫全都不在中国，其心必异！林郑月娥在警队高层重用外国势力，使用的镇压方法去令外国势力有把柄可以攻错！

现在在香港对国家忠心不二的前线警务人员已经开始质疑林郑月娥的用心，要中国人在外国势力高层命令下打中国人！中国要继续强大，就必需除去卖国求荣的分子，港英余孽林郑月娥和其爪牙香港警队内的外国势力！

请广传！
一生平安！

推

唔會出第三波，唔想開太多post

林郑丈夫、两个儿子都是英国人！
在完成英美大阴谋后就会以配偶身移民英国！

醫療券 生果金呢

長者福利概唔概括到？唔想太多字

現在慈禧太后

D圖加D銀紙漂落海會傳神D

佢地真係未必有直接feeling

可以一d 講生果金
一d 講醫療券
一d 講4000蚊

好，等陣整完再貼係呢到

啲廢老好撚蠢的

岩岩整左

其實呢個post有4張圖，入媒體庫自己down

第2個最高汁

醫管局單野有冇得整長輩圖?

醫管局洩漏病人私隱=政府機構所有資料任人睇>>送中惡法隨時拉你

Pish

推!

其實唔洗建成
用萬億去起，已經仆緊街

仲要係 一鋪清袋 清晒d 儲備

學下呢個Nelson

凶多吉少都嚇到佢地

推爆佢！

洗唔洗加埋貿易戰，送錢俾美國洗

應該用佢最閪面d 相做配圖

支持

要推

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

夠簡單

我聽日就「轉發」俾公司d廢老清潔工同保安

病人資料庫+逃犯條例=器官uber

我會研究下

太少簡體字啦

寫為下一代 佢地係唔會理

呢個有無人整段片

簡單易明

医疗劵

係喎，下次會留意返

呢句真

Ok 陣間airdrop

國歌法長輩圖

少少建議 唔洗全部殘體字，有少少繁體先似係廢中整嘅

你地拎父母Ｄ電話send出去之後del
效果好好多架

國歌法長輩圖

幫手推下

push

真心
長輩圖一定有效

長輩圖打直send 唔可以一眼睇曬張圖
打橫效果會好好多

P

你錯重點
你拉去人壽保險攞唔足錢都好過

求其勾到一間外國公司都計

起唔起都無4000蚊架啦
不過好好笑

呢張勁

呢張好得 佢地最care生果金 大大隻字highlight就岩

我都覺
今晚試下先

我都覺
發覺好多廢老會屌仲未有4000

會唔會有外資承建商參與工程項目

老人家唔重視人權嫁，淨係講錢就得。

推！

推一推

呢個用詞唔掂呀，而且太多字

Any suggestions

繼續長輩圖攻勢

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

推撚

未得閒整圖住，但可以參考吓

夠哂柒，真心正

樓主, 可以整埋起人工島會影响;
1. 新移民排公屋的速度
2. 新移民攞老綜